有咩球員出道嗰陣係踢後防之後變咗前鋒，或者調返轉？

我先：
巴爾一開始係打閘

但前鋒轉後防係咪少啲？

大家有咩例子？

賓特拿

雲尼斯達萊、費托、施治

陳肇麒

Drogba

De gea

球員轉教練: 施丹、哥迪奧拿

哥迪奧拿
由踢防守中場變攻擊型戰術大師

chan 7

fabio

哩個仲要係青年軍神射手
有次個龍出唔到 佢打龍 教練睇到佢天賦 建議佢打龍
都唔知點解 話哂都係當時青訓比賽神射手
自此之後就一直以守門員發展

費明奴一開始係踢防中

高普球員生涯就係中鋒轉做中堅

韋大帝

我羊

華西
右翼變右閘

碧基 原先打前鋒 所以到依家要佢進攻都好有功架

紐亞
兒時想踢前鋒
因為選拔遲到
淨係可以打龍

比爾連

非利
無人講占士米拿?
維拉開始睇中後埸全部位至左右翼
另外朗尼都係正前愈踢愈後
練習仲做埋龍

marcos alonso

女人達 打前變打中堅

保方細個踢梯隊都打過前鋒

陳少期

法比奧
下次踢埋龍可以戰到50歲

鏝Ederson 一開始踢前鋒

Kuyt

約基

拜仁個Sule以前踢中鋒

前鋒華都未聽過??

金井

依加啲腳下工夫

馬田尼 由前鋒變中堅

如果佢keep住係打前鋒未必入到國家隊
西班牙好少用啲咁高嘅前鋒，睇洛蘭迪嗰啲就知

亨利

卡路士

Diego Costa

之前森巴係布力般果期一落後就比大sam推上去打中鋒

好似仲試過正選打前鋒

希亞路，前鋒變中堅

左羊右華

呢個真係要多謝雲爺爺，當年喺祖記買返嚟改造完之後成為咗阿記傳奇
好似話開頭亨利自己都唔覺得會踢得掂前鋒

Dublin

撚羊

占士米拿係典型運動細胞超勁個種黎
細個玩長跑 板球 乜都勁個種
所以佢踢好多位都唔出奇

金保斯

alan smith
前鋒改到踢防中

小豬上場美職好似踢中堅

宜家港超華人首席射手陳廣豪

翼=>防中=>中堅

杜布連

可以打中堅

Campos

前鋒轉打龍

防守中場

佢算好喎

何輝本人？

De Gea 其實ok 不過身手太好已經唔記得佢腳踢都唔錯

健威

Bale？

熱刺踢左閘，爆死國米後，越踢越前

三彬淳

高普

Mutu出道打龍門

咁多勁龍都打前起家

但肯定羅利斯唔係， d 腳法

成條中線除咗龍踢過晒

古烈治

派路

若島津健威

屌摩

佢係祖記踢法都唔岩 都踢到灰哂

有冇球員同時做到龍門後備同其他位置後備?

拉莫斯
前鋒變右閘再變中堅

竟然無人講

陳7

方栢倫

馬治斯奧

派路 CAM打到CDM

Dirk Kuyt
前鋒>進攻型翼鋒>防守型跑狗翼鋒>右閘/左翼衛

洛利斯打網球出身
之後先踢波

范志毅 希亞路

朗尼打龍門

AC米蘭，馬甸尼

成日斬出界

陳肇麒依家好似踢中堅

最勁用腳擋波

卓卓

雲達沙細個時都係踢前鋒
比利時梅尼亞以前踢翼，而家變右閘

美斯 由右翼變到個個位都踢緊

莫拉達

第一個諗到古治

個陣打緊翼啦

Draymond green

費綿龍咁既發展方向會唔會係未來前鋒既趨勢

牙朗 防到去對面禁區

占士米拿16,17歲開始打英超嗰陣好似係踢翼

DION DUBLIN

法比奧叔叔

泰利踢車仔之前打中場

初出道踢過前鋒

外星人朗拿度係打龍出身嘅

阿仙奴前左閘傑比斯

曾至孝 曾建晃

Torres
Keeper—>Forward

葉恭介

大十字算唔算

Kroos 翼位轉防中

係鏝都踢過

90年代香港有個外援叫李布倫(唔記得好易通定快譯通)
係香港係踢前鋒, 之後返咗英國踢英冠就轉咗踢後防

里奧費迪南
以前一路打前鋒 後尾轉中堅

波牛

約基
前鋒轉做防中

一定係法比奧

速度30

Kewell

ALAN SMITH 由前峰俾費SIR改造防中

高路托尼

由前鋒變中堅
雲爺爺

Griezmann
由快翼轉踢假9 係法國隊踢埋攻中

希亞路

由攻中一季入廿球一路由後 去到踢中堅

享利 翼變前鋒

迪天奴

曼聯喺摩daddy底下好多都由中前場變晒後衛

BLANC

屌成班側面放翻中間就咪撚拎出黎講啦

馬些路

拉莫斯

屎摩寧

阿倫史密夫

失敗之作
球員收埋皮

約翰查爾斯

奧沙

屌你個閪做咩喺另外個post唔出聲呀一大仔

陳七

Bale

最典型既巴迪斯達 文仙尼都無人講

Erik Durm 前鋒變左閘

拉膠
後防變前鋒

而家踢乜

連拿

去左利身浦踢翼 不過傷緊

Puyol
本身踢前鋒 但因為技術太廢改踢後衛

佢打排球都好勁成日頂頭鎚個陣順手拍個波入網

Koscielny

歐陽健威
打龍變踢前鋒

拉膠
80分鐘仲未贏波自動變中鋒

圓堂守 算唔算

德國球霸馬圖斯竟然冇人講

除咗前鋒同龍門，咩位都啱打

入黎就係想講神鋒Durm

美帝鋒
Major

真高拿
青訓龍門 －> 前鋒
客串龍門冇失過波

加多個
賜B

長友祐都